其實我地好應該杯葛埋偏黃既警察同佢地家屬

我識唔少人好嬲好嬲好憎好憎而家班狗既所作所為
但每次叫到口號「黑警死全家」「吞槍自殺」果d時，佢地都會有d抵觸
因為佢地本身都有警察朋友，或者佢地朋友係警察家屬

佢地識既朋友本身可能無參與件事
私下都不恥班狗既作為
甚至佢地真係奉公守法既好警察都唔定
所以重有一部份人係會認為「警察入面都重有好人既，我地唔應該以偏概全」
當然，呢種想法唔係錯
但係我認為今時今日既香港，今時今日既警隊制度，已經容不下呢種天真既想法

我地應該杯葛所有警察同佢地既家屬
不論佢地黃定藍
但係杯葛既同時要令佢地明白
你地被杯葛唔係我地既錯，係班黑警既錯！
歸根究底，係班黑警太過份，先影響到佢地被人杯葛被人欺凌
當呢班好人因為黑警而被杯葛被欺凌
佢地既怨恨就會轉移去令到佢地被杯既黑警身上
因為源頭始終係黑警濫權
咁樣就可以做成警察內部既分裂
好警察憎恨黑警
警察家屬憎恨黑警
令到班黑警內外都被憎恨被仇視

所以，而家無差別杯葛行為並唔係一種以偏概全既行為
而係一種必要性表態
就算係忍痛，都應該杯葛佢地，同佢地割蓆

最後，sorry for 1999

自推

推

好天真仲有偏黃警察

睇下今日得100 個狗家屬走出黎

可能得30個家庭加咁啲helper

黃警並不存在
完

係黃果啲quit晒啦 使咩幫佢諗埋

咁始終有d人識左d警察朋友好耐
佢地朋友無直接參與件事
佢地就會自我安慰話「警察入面重有好人」架啦
我識唔少人都係咁

如果還良知請匿名發布機密或篤灰

我識好多 個個口話無出去
實情個個都有去

分裂警隊方向正確
但最尾論述謬誤

唔可以無差別指摘
重點係要set條清楚嘅紅線
佢地過左就當係同警隊割蓆
例如今日呢100個家屬
本質上達成到割蓆影響

你無差別、無原則割佢地
只會白白叫佢地歸邊，回歸黑警

請善用起底功能

俾曬時間佢地辭職啦
而家已經冇黃警
全部係警犬